<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">MovieCatalogHarloom</string>
    <string name="title_activity_menu">Menu</string>
    <string name="title_dashboard">Dasbor</string>
    <string name="title_change_language">" Ubah Pengaturan Bahasa"</string>
    <string name="title_detail">%1$s %2$s</string>
    <string name="title_home">Beranda</string>
    <string name="title_movie">Film</string>
    <string name="title_status">Status : %1$s</string>
    <string name="title_tv">Televisi</string>
    <string name="bat_woman">Kate Kane, dipersenjatai dengan hasrat untuk keadilan sosial dan bakat untuk mengutarakan pikirannya, melonjak ke jalan-jalan Gotham sebagai Batwoman, seorang lesbian pejuang jalanan dan sangat terlatih prima untuk memadamkan kebangkitan kriminal kota yang gagal. Tapi jangan panggil dia pahlawan. Di kota yang sangat membutuhkan penyelamat, Kate harus mengatasi iblisnya sendiri sebelum menerima panggilan untuk menjadi simbol harapan Gotham</string>
    <string name="status1">Seri Pengembalian</string>
    <string name="final_space">Seorang astronot bernama Gary dan sahabat karib Mooncake yang menghancurkan planetnya memulai perjalanan serial melalui ruang untuk membuka misteri \"Ruang Akhir,\" titik terakhir di alam semesta, jika itu benar-benar ada.</string>
    <string name="assasin_pride">Di dunia hanya bangsawan yang memiliki kekuatan untuk melawan monster - mana. Meskipun Melida Angel dilahirkan dalam aristokrasi dan belajar di akademi yang mengembangkan pengguna mana, dia tidak memiliki mana. Untuk menemukan bakatnya untuk mana, Kufa Vampir dikirim untuk menjadi tutornya tetapi pada saat yang sama, ia diperintahkan untuk membunuhnya jika ia tidak memiliki bakat untuk mana. Dia membuat keputusan yang kejam untuk membunuhnya karena dia pikir itu adalah usaha yang sia-sia bahwa orang-orang yang tidak memiliki mana bekerja keras di dunia ini … Namun, dia bertanya padanya, \"Apakah Anda ingin mencoba mempercayakan hidup Anda untuk saya?\" Dia bukan sebagai pembunuh atau tutor. Dia adalah seseorang yang bertaruh pada harga dirinya sebagai guru pembunuh, untuk menunjukkan kepada dunia apa yang mampu dilakukan Melida!</string>
    <string name="euphoria">Sekelompok siswa sekolah menengah menavigasi cinta dan persahabatan dalam dunia narkoba, seks, trauma, dan media sosial.</string>
    <string name="servant">Pasangan Philadelphia sedang berduka setelah tragedi yang tak terkatakan menciptakan keretakan dalam pernikahan mereka dan membuka pintu bagi kekuatan misterius untuk memasuki rumah mereka.</string>
    <string name="thel">Dalam sekuel dari The L Word ini, kami terus mengikuti kehidupan Bette Porter, Alice Pieszecki dan Shane McCutcheon, bersama dengan generasi baru, karakter LGBTQIA + yang dimiliki sendiri yang mengalami cinta, patah hati, seks, kemunduran, dan kesuksesan di L.A.</string>
    <string name="dr_stone">Suatu hari yang ditakdirkan, seluruh umat manusia membatu oleh kilatan cahaya yang menyilaukan. Setelah beberapa milenium, anak sekolah menengah Taiju terbangun dan menemukan dirinya tersesat di dunia patung. Namun, dia tidak sendirian! Temannya yang mencintai sains, Senku, telah berdiri dan berjalan selama beberapa bulan dan dia punya rencana besar dalam pikirannya, untuk memulai peradaban dengan kekuatan sains!</string>
    <string name="fgo">Menyusul keberhasilan dalam Singularitas Camelot, Ritsuka Fujimaru dan Mash Kyrielight ditugaskan ke Singularitas terakhir dalam inisiatif Grand Order. Di Babylonia Kuno, 2500 SM, mereka memulai misi untuk mengamankan kelangsungan hidup umat manusia. Setelah tiba, mereka mengetahui bahwa tiga dewa telah mengancam Uruk, kota Babilonia yang diperintah oleh Raja Gilgames. Ritsuka dan Mash harus bekerja sama untuk menangkis invasi binatang buas misterius di Uruk di bawah perintah Gilgamesh sambil menyelidiki sifat sebenarnya dari tindakan tiga dewa terhadap kemanusiaan; tetapi tidak diketahui oleh Ritsuka, entitas kuno perlahan-lahan bangkit dari tidurnya.</string>
    <string name="farm">Muak dengan ayahnya, seorang wanita pindah dengan kakak tirinya, dan tunangannya.</string>
    <string name="status2">Selesai</string>
    <string name="goodOmens">Aziraphale, malaikat, dan Crowley, iblis, bergabung untuk menemukan Antikristus dan menghentikan Armageddon.</string>
    <string name="title_rating">Peringkat :  %1$s</string>
    <string name="tab_text_1">Film</string>
    <string name="tab_text_2">Tv</string>
    <string name="title_activity_favorit">Favorit</string>
    <string name="poster">Poster</string>
    <string name="agree">Yes</string>
    <string name="disagree">No</string>
    <string name="title_alert">Apakah Yakin?</string>
    <string name="your_message">Data tidak bisa dikembalikan!</string>
    <string name="title_settings_reminder">Pengaturan Pemberitahuan</string>
    <string name="search_title">Pencarian</string>
    <string name="title_activity_settings">Pengaturan</string>
    <string name="reminder_daily" translatable="false">Pemberitahuan Harian</string>
    <string name="reminder_release" translatable="false">Pemberitahuan Film Terbaru</string>
    <string name="appwigetText">Film Kesukaan</string>
</resources>